夏天到了，係時候去沙灘

咁我就知男朋友成日講頭D gag
我就同佢講
：我買咗件好性感嘅泳衣呀
諗住引到佢扑我
點知佢同我講
：三萬蚊過夜！你係雞黎呀
然後我嬲到仆街，下下話人係雞，都唔尊重我嘅

男人老狗着泳衣

唔認就唔係啦咩

小妹真絲

泳褲唔係衣呀, 男友著緊身三角泳褲, 次次都睇到我扯